一人一個為左留住對方講過最低賤既說話

我唔記得左

大家再努力多次 如果你發現你對我真係冇感覺
我地先再分手好冇

"你開口既話我就唔會去"

臨出國讀書前咁同佢講
最後佢當然冇挽留我

咁叫低賤咩

書都唔讀

你執到
無謂為左一個女人放棄左自己

agger

Master黎
唔去都唔會搵唔到食

好彩咋. 一陣留完你但又散左 書又無得讀

佢都係為你好

“我想跟你返教會呀…”

好撚彩佢無帶我返

「求吓你當可憐我 試吓鍾意返我」

有幾低賤

叫樣真低賤

唔好走，你不如呃我一世。

我都講過類似既說話

之前一支公去留學 有車有自己地方 有工番
係外國為左留住ex唔分手 同佢講
唔好走 全世界只係得番你陪我
結果番到黎香港都係散左

愛你一萬年

我地係床影果d相點算阿

為咗你我可以咩都唔要
到有一日你睇夠個世界覺得攰嘅時候
我會凖備一個最好最fit嘅自己
去再接受你
身邊嚟一個位置永遠都係你嘅

分咗將近一個月
近排先知係因為第二個
嗰陣我真係智撚障
完全唔係一個男人
好噁心 冇撚用
明知事實係咁仲求佢

我都好似講過
淨係記得當時成隻賤狗咁求對方留低，覺得自己真係好撚on9

你個名

其實我都好似chur過復合. 但唔記得左係講咩
都7年幾前. 分手好慘

嘩㩒到入嚟唔敢睇
成班賤撚過狗嘅地底泥

利申 作賤過自己

講啦咁

臨上機返香港
條女話佢已經有新男朋友
唔好再聯絡
我仲要話我仲有好多地方想同你一齊去
諗起都on9

就當係各取所需 繼續好唔好

同佢分手之後 因佢同男仔朋友成日出去
我話 我唔會再因爲你男仔朋友已嬲 你想去就去 我淨係想留住你個人渣

諗起自己都痴撚線

唔想你成為我人生入面一個遺憾
屌仲有好多
諗返都打冷震

你個人渣

每次聽薜之謙首暖味聽到"誰不曾用過卑微的詞匯想留住誰"
都會諗番起果時講過既野

屌我仲打咗篇千字文篩煲
個時個腦淨係諗住佢係世上最好嘅女朋友
只係隻雞

睇到好辛苦

留名學野 學點樣低賤地留住對方

收手

打千字文講自己點樣鍾意佢

宜家諗番起真係想作嘔

求下你，比次機會我，你想我做乜都得，係我唔岩，比次機會我補救好無

利申 3日前講，拍得一個月拖，條仔根本唔愛我我仲仆心仆命對佢，真係好on9

咁快醒咗

冇錯冇錯

殺咗我啦

我唔介意你心入面有佢
但你可唔可以 唔好唔要我
我地再試下好無 感情淡左可以再黎

係咪我有唔好啊

我都講過類似，原來咁多同道中人

Same. 好彩最後分左手
而家生活好開心

我唔介意同佢一齊擁有你架 唔好唔要我

我都試過 最尾實要加 好多謝你睇到呢到

比我追多你一次

搵人傾傾啦 唔好執著

嘩屌 私人飛機杯

牙你老

其實係咪多數都絲講？

只要你開句聲，要我等到30歲都會等
求下你見我最後一次，之後我唔會再搵你

嗰陣真係連尊嚴都無埋

個男全部都5p字 實係mk仔

我買返樽鹽比你囉

睇完唔知點解好虐心

完美的5p

因為我仲鐘意你 所以你可唔可以唔好咁鐘意佢...？

我無緣做你第一個 亦都可能唔係最轟烈果個 但係我想做你最後果個呀

事實係依加已經分左手 但係有生一天會唔會有續集..？要做一生一世架！

「等你對我有返感覺再搵返我」
原來人傻起上黎真係好on9
等你老母咩等

我係巴

其實我6年幾無拍過拖
進化到唔會講呢d野

但我都想有個大家都啱既女友
所以好葡萄人地有拖拍

我係個大on9。拍過4次拖，咩原因分手都好，到最後我都會死纏爛打，毫無尊嚴咁求人，但其實，你明知係無用，再搵人，只會柒多次，經歷過幾次，我都係咁任性。其實我真係好想攞返啲尊嚴。

衰在太重感情，有時明知唔適合，明知對方唔好，明知對方玩自己，但開始左一段感情都係唔想分開。

岩岩衰第4次，已經放低左尊嚴。好想下星期再搵佢，但明知又柒多次。睇左連登之前有個post有句

愛人就叻，有無愛過自己

我唔知下次會唔會又愛得無尊嚴，但呢一刻，我想愛自己多啲，記住要愛自己，所以先忍到手，唔再纏住人地

希望咁多位巴絲，可以愛自己多啲。

同你差唔多 唔想放手因為唔想自己後悔 我會等你

佢唔愛你唔緊要 有我愛你

利申 陳年舊事

我知你成日都會唔開心 我地一齊分擔好無
唔好扔底我一個

好撚賤啊你地
難為我呢D無拖拍既毒撚

可唔可以唔分手 可唔可以比多次機會我
（到走）最後一次攬下得唔得

真係比次機會我都唔得？ 仲記得同佢傾分手個陣好冷靜
一走左就控制唔到自己
原來我過左年幾諗返都會喊 好彩岩岩起身

你又話你6年幾冇拍拖

2012年5月到而家

我可以只做床上既情人，你有需要先揾我

嘩屌
Pmed

我以前成日都話愛情唔係可憐唔係同情，但我依家唔介意啦，你可憐下我啦好冇...

雖然係好低賤，但成日覺得最少我盡左力，之後諗返唔會後悔自己冇用盡一切方法去追返佢

最後發現，原來個一個全心全意愛一個人嘅自己已經唔存在。

利申藍絲

通常都係絲講出口

十分mk 但我好愛

我喊喊七七四十九個鐘

我地唔好放棄啦 我地可以架 你唔好走啦

可唔可以比我試下做一個隱形女友？

見到呢個po手賤又睇番啲chat record
又喊到收唔到聲
真係覺得自己好犯賤

如果你仲想同我一齊嘅話我唔介意做多次水泡

你唔再鍾意我唔緊要架 我鍾意你咪得囉
試多一次啦好冇？

第一次:
我講過，如果你認為佢先俾到你想要嘅幸福你，我會放手。
我愛你，所以想睇到你過得開心，唔係佔有你。
不過我希望你記得，永遠有一個人等緊你

第二次:
我會負責任架，我會當佢係自己個仔一樣，我地結婚啦

你係咪以後都唔理我啦

同一條女？

黎哥哥到

唔……唔好走啊!俾次機會我，我……我一定屌到你高潮嫁

第一次係初戀
第二次係上年，應該第5定6個啦
我做左第三者
初時以為個肚係我

笑左 你先係後備

如果妳要我揀既話，我地唔好分手呀好無。。。

就算做唔到你女朋友都唔緊要
你幾時想搵人攬下錫下 可以搵我

求下你
可唔可以比次機會我
你點樣我都無所謂
我做咩都得

gay?

向好嗰邊諗，都中出過人地兩條女丫

點解而家d女有男朋友都仲要玩我
明明話單身

其實未嘗唔係一件好事
又比你食晒 又睇盡班女心態

嗰陣初戀男朋友都係咁同我講，我冇挽留佢。嗰陣覺得既然有機會去外國讀學咁好點解唔去，同埋相信long d唔會阻到我哋

好蠢

「我哋可唔可以做返朋友」傾咗一陣已讀我
「生日快樂」佢應我笑喊

信long D不如信耶蘇

我唔會 pmed

send咗句歌詞: 見你一面也好 緩我念掛。。
之後喺佢屋企門口等咗半個鐘
利申:佢住村屋 1點幾 曬得仆街

最後回覆: 咪撚煩啦。1分鐘後唔走，我報警。

柒小陣

你真係騷擾到人咪叫你唔好搵佢

求下你落嚟見一見我 ......

但其實我冇死纏爛打果款 分左手一個星期後冷靜左先搵下佢 點解咁都係騷擾

因為你什麼都不是

你係邊？我可以

咁絕情 放低得咁快 話短唔短 都2年感情呀

你做左啲咩黎呀？

我冇做過任何對唔住佢既事 佢話淡左 同我一齊既感覺唔同左 聽frd講佢話佢認真拍左2年拖 想玩下先 佢都承認自己離開我係犯賤

唉同我一樣，俾人玩都仲未知道乜事

似係有第個，扑緊野，嫌你煩

好啦好啦，食小辣啦

我同x我sp)斬纜，你比多次機會我啦

我改 你唔鐘意既我都改
我可以放棄任何野

我都覺得佢有第二個
唉但呢啲唔會有答案。。只會令自己更辛苦

我唔玩人架
點解我無既

十分大路 並唔低賤

十分大路
亦好低賤

我都講過

有咩地方低賤

一面深情咁講“對唔住 如果你肯原諒我 你要我做咩都得”
諗番起真係覺得自己好撚on9

玩夠先番黎都唔緊要 我想我點都得架 唔好唔理我

屌真係諗返起都覺得自己個好撚on9 佢個陣有第二個

在座各位都係垃圾 賤骨頭

好撚慘
求下大家唔好再講
放過自己啦

我已經睇開左 成6年無拍拖

其實好想有

嘩屌 巴打我同你講過做過完全一模一樣嘅嘢
又係佢走咗之後喊到崩潰

我唔介意你同果個男人扑過禁多次野，我只係心痛你唔潔身自愛。

同唔同我一齊返都唔緊要，你要同邊個男人做乜都好，我只係想你開心。

電話度：（喊住咁）我真係好愛好愛你，求下你俾多最後最後一次機會我，你要我做乜我都會做

Ex............
諗起都心痛自己 隱隱痛

扑野都唔介意
大愛

「就算你真係未玩夠都好 依一年我等你丫
只要你玩夠肯返泥就得喇」

那年 我19歲
約埋佢班mutual friend一齊食飯
On9到睇住佢帶埋第二條17歲卜卜脆女出泥
一左一右夾住佢坐
佢係我面前錫第二條女
然後仲話我同佢未到約定左一齊返既日子
暫時唔係佢女朋友 冇資格管佢
我嬲到走左 喊左成晚
到第二日仲要當冇事發生咁痴返埋去
結果等到一齊返 唔到一年又分左手

回望返 當初真係賤過地底泥
乜野自尊都冇晒 一齊六年不停喊喊喊
對比起依家男朋友 從冇令我喊過
先知以前所謂的拍拖根本就唔係拍拖
係做奴隸

我有比你屌架

6年
大把世界啦ching

我唔可以繼續做你女朋友 咁我可唔可以做你SP
求你唔好dum 低我

Same

求下你唔好分手 求你唔好離開我 我到底做錯啲乜？我真係好鐘意你